澳門行政長官崔世安：政府聆聽民意後撤回改變非壞事

(澳門電台消息) 行政長官崔世安在總結 10年施政工作記者會上表示，在他任內撤回高官離職補償法案及 600億元 (與設立投資發展基金股份有限公司相關) 的法案，對他來說不是遺憾，而是在 10年施政中吸收了經驗，需要聆聽及尊重民意。 崔世安稱，撤回高官離職補償法案的重要思想原則，是不想社會分裂，亦聽到社會有批評的聲音，因此認為不是好時機。至於撤回 600億元的法案，是政府認為要作更多解說和公眾諮詢，當社會未完全明白時，作為負責任政府，有需要讓市民明白。崔世安又以修改道路交通法的 “牛肉乾事件”及火葬場選址為例，指出政府在聆聽民意後改變意見，並非壞事，尊重民意是必需的。 (鄺惠敏 黃偉鴻)

吹屎眼

香港都有柒婆

串到林奠一棟都無

乜仲未換咩?